［推上去］支持張建宗有撚用咩 送中惡法佢無份？

屌你醒少少啦 連登仔 成1800個正評
五大訴求呀

推

五大訴求 缺一不可

光復香港

時代革命

好似真係無 從來無見過佢出黎

唔好玩啦 政務司呀

咁開心做咩，張建宗道咗歉嘞咩？

支持敵方內訌咋喎，內訌完再清算

啲人癲到叫公務員曬證撐局長 到時咪變騎牆囉屌